國安法終於都打埋黃之鋒

#BREAKING Police also raided Joshua’s home for allegedly violating the national security law this morning as he took part in the primary election last year. 50+ democratic activists were arrested.

一年拉佢幾多次

被捕師

好似第一次用國安法告佢

係 不過今次醒 成班拉等你唔係幾覺

14 年佢篤勇武坐監 絕食乞求民主回歸 自認支那人
20 年接受訪問 ： 香港是中国領土 接受一国兩制 示威者只要中国民主化

九唔搭八

幾歲？唔識字

知你九唔搭八 非識唔識字嘅問題
係個腦有正常邏輯思考

你有邏輯就唔會問埋d語意不通既問題 返去沖涼啦may哥

收皮啦傻撚幾時有問問題 話撚咗你九唔搭八

真 收錢收到懵撚左

咁點，估唔到咩人都會比人屌 連登真係垃撚圾

一睇個名就知五毛黎

你起佢底就知唔駛覆佢啦

講香港獨立 就知係鬼了

以你智商 我係

已經坐緊都要比人拉

梁天琦都好彩